Recent adus din germania, 129.000km real, carte service, aer conditionat, scaune , volan incalzite, navigatie, tempomat, computer de bord, comenzi volan, geamuri electrice, oglinzi electrice, PDC, inchidere centralizata, jante aliaj, cauciucuri iarna aproape nou, carlig demontabil, stare foarte bun
